其實可以電話通知狗鐵路軌有雜物 虛中有實 實中有虛

無論有無雜物 都要去搵人確保
無可能夠人守路軌 有是真有人掉去通知有雜物 又可以懷疑有得
太空卡又得

推